3.4幾報唔報ling u 求大神

商科marketing city asso

穩入city報乜春LU

報恒大好過嶺南啦

3個interview 1個offer都冇
冇ielts

番嶺南要用回鄉證

報埋囉
百幾蚊報名費姐

好老實講，ASSO報NON JUPAS就唔好係度揀飲擇食。

冇IELTS ，係咪你英文有4